電腦用緊TP Link Archer T4U今日突然上唔到網咁濟

部機用咗一段時間 一直用TP Link隻USB手指連WIFI無問題 都半年左右
點知今晚一返嚟開機用就出事
部機係連到Wifi同埋Signal係爆
問題嚟喇 上網一樣係喺極慢同上唔到之間遊走
試過重灌windows同埋隻usb driver都唔得
上網試download同upload speed都測唔到

神奇嘅地方係我有一兩次抆完隻usb重插嗰陣變返正常上網速 但係維持唔夠半分鐘又瞓返底

全屋手機 其他電腦都無事
有無巴打知咩事可以救救小弟

利申:大半個電腦白痴

TP Link

用大陸LINK當然啦

當日畀朋友水咗去買 咁嘅情況係咪可以扔咗佢

本身都好地地 食完個飯返嚟就咁樣
睇情況係碌Link唔掂？

仲可以絕交

點解咁多人用tplink

真心畀朋友水 真大半電腦白痴
巴打有無咩好介紹

求巴打們介紹
碌link正式報廢 換過落其他腦都係同樣情況
自己部腦都試過用第二個adapter 無問題
要買過個新的但係唔知買咩好

連登孖寶ac68u r7000 自己二揀一

感謝巴打 即刻睇吓先

asus ac68u

同樓上巴打介紹一樣 應該幾好

另外想請教各位巴打
點解我部腦一直都search唔到屋企個5Ghz wifi
之前碌link都係support的

手提同手機都連到